突發！！美國白宮表示高度關注香港恐襲事件

醒啦！呢刻仲諗住靠人地？個邊911恐襲你有無聲援過？

自己香港自己救！和理非本無錯，但依家人地明刀明槍咁打到埋身，甚至講到明係邊度邊度搞事，你仲諗緊靠政府、警察、黑社會、勇武派、外媒定美國去幫你拆店？

每個人都做好準備，唔好比人打到埋身仲跪低求敵人仁慈、求其他人救你，相信自己嘅力量！用呢份力量保護你自己同身邊嘅人，抗衛港人嘅自由同尊嚴

Push

Oh

自己香港自己救
光復香港！時代革命！

Gogogo